Цель проекта- настроить Typescript/Webpack так, чтоб при компиляции   файлы  из директории react всегда создавались в директории webcontex/js/react все связи должны быть внутри созданых файлов. 

В файле react/main.ts метод для инициализации root компонента. 

При компиляции в режиме разработки - файлы должны быть с map. 
